大家食唔食得晒18件麥樂雞？

啱啱食完，飽到想嘔，樹條都冇食就走左

廢

5分鐘前食哂
依家好眼訓

麥當勞18件麥樂雞重臨 營養師：吃一次單日脂肪「爆標」

已經食左兩日